\section{Załącznik 2: Zasady RoboCup Soccer - Simulation League 3D }
\textbf{UWAGA!} Niniejsza część jest skróconym tłumaczeniem oryginalnej instrukcji Zawodów RoboCup. Autor nie ponosi odpowiedzialności za nieścisłości, błędy i nieporozumienia związane z powoływaniem się na niniejszy tekst. W celu ustalenia dokładnych zasad odsyła się czytelnika do oryginalnej instrukcji.
\vspace{1cm}
\newline Duży problem stanowi fakt, że zasady ligi symulowanej są trudne do odnalezienia w Internecie. Na oficjalnej Wiki\cite{website:sim3DWiki} turnieju dostępne są stare i niedziałające linki. Jedyne co jest łatwo dostępne to dokument określający zmiany w regulaminie wersji 2014 względem wersji 2013\cite{website:zmiany}.
\newline Znaleźć można za to bez problemu regulaminy mniejszych i mniej oficjalnych turniejów - np. German Open\cite{website:3DGermanOpen}.
\newline Choć wyglądają one na zgodne ze standardową formułą zawodów, niestety nie zawierają informacji odnośnie technicznego aspektu związanego z SimSparkiem.\\
Najwyraźniej logicznym i jasnym jest tu, że trzeba zapoznać się z dokumentacją ostatniej wersji SimSparka\cite{website:SimSparkDOC} i na jej podstawie wyciągnąć wnioski względem technicznej formy realizacji meczu.  
